浪客劍心 追憶篇 真人版 2020年

推

仲有得出

雪代巴哩個角色真係考起CASTING果位 (我當冇大型事務所夾硬插佢地D大牌入去)

張poster既佐藤健會唔會太靚仔

呢篇漫畫版其實唔好睇。

如果講多啲拔刀齋 同 新選組嘅戰鬥

我會鍾意多啲

例如：拔刀齋 vs 永倉 拔刀齋 vs 沖田
拔刀齋 vs 齋藤

拔刀齋話同幕末同佢地都交過手，最後都係分唔到勝負結束

漫畫同追憶篇OVA都有幕末佢對沖田總司同齋藤一既畫面
全部都係未分勝負就冇再打落去

唔知會唔會講埋劍心去打甲午戰爭